[7-9-2017]股市直擊+波神信眾區

QQ 集氣區變左淡友區

長期cdrom lmhy

🎣🕖P🌊
🎣🐶🅱🌊

laptech onlun9

好人有好報

qq rubbish

個股票app終於變返護眼po

D7PCBC

278

見升叫升

chok chok chok

八點幾返到新公司，之後有個同事返，吹左幾句
咁佢無啦啦問：7sok，今日請早餐得唔得先
我：得，你問埋其他人食乜再打去叫啦
我仲擺低埋錢
之後我自己落去食，我一向唔在公司食早餐
我返黎佢找返錢俾我
條仆街淨係叫左自己嗰份
仲話幫我慳錢喎，cls

+1

Strong follow

正仆街黎
老細請食早餐梗係有咁多嗌咁多啦
重會找錢俾你，正刷鞋仔，重機心
不炒亦唔可以重用

彈珠又黎料

咁獨食?! 係咪fresh graduate? 就算唔係老板，要請就最少請哂成個部門，一係就AA

其他同事看在眼裡唔知咩感覺

ON9仔

BCISG

話ping就停 勁過大戶

gap dou pok guy

3883 cls

TLA...

D7DB!

ISLISPTISG

call jor dim suen

市升，27升，市跌，27 都升
bc is g

Put jor dim suen

27 升左成年

走左佬了......... 賺幾百走
4.4幾走人.....

傳說對決 HO HO PLAY

4c 有play

十一點two pages
Everyone go eat luis

如果27十九蚊嗰陣入
而家禾幾多碎....

王者 支持QQ啦

Laptech all in 4dolloars, how old i am

傳說咪又係qq

廟區隊！

要不是QQ...

練兩隊去打比賽

D7PC
D7BC

係唔係win jor eat game girls tgt

Yes la 唔係打黎做乜
台灣啲game girls 年輕貌美

Add fd 子...
傳說定王者

洗唔洗買定點數卡

一買就gap

Diu 我唔係你果個fd子呀

R1 銀城福星 最好有埋最後試跑就fit曬
R4 永高 知道勝 升降機，質素一定贏曬其他12隻
R5 紅衣優駿 又係廢組叫有D質，馬房進取，田雞跑法都岩佢後上，係11檔難搞
R9 平湖之星 呢隻3班留唔住

幾場泥地實地都好接近，唔識揀

內房d 細既升咁勁

Chinko

1155

no 9 dou sing jor

食左屎

中環見到沈大師，是咪準備破產

睇完分頭 我鐘意賓菲加多d....

今朝27750加左張
依家先得閒
fatfat

redbox yau gap

台北一名20多歲的林姓男子去年結識另名年齡相近的女網友，兩人相談甚換，初次見面就直奔旅館床戰，豈料對方事後突然翻臉告性侵。林男為了證明清白，出示女方在嘿咻時開心比YA的激情裸照，獲不起訴處分，但因林男也將照片傳給友人LINE群組，涉犯散布猥褻物品罪，因此目前由檢方另案偵辦。

根據《蘋果日報》報導，林男到案後供稱，2人見面後直接到旅館開房間，在兩情相悅的情況下發生性關係，還拍下多張親暱激情照。未料事後女子突然翻臉不認人，還在多個友人群組中指控遭他性侵，害他慘被群組上的友人群起圍剿，為了證明清白，他氣得將激情裸照上傳，並退出群組以示抗議。

檢警審閱照片後，發現照片中的受害女子床戰期間不僅愉悅燦笑，還伸手比YA，完全不像是被性侵，另外，女子指控的受害時間和案發時間也不吻合，因此對林男被控性侵的部分採不起訴處分。

儘管如此，但林男當時為證清白，曾在LINE群組上傳兩人裸照，因此讓同樣在群組內的女網友氣炸，直接截圖控告散布猥褻物品罪。台北地檢署調查後，發現林男PO裸照時並不在北檢轄區內，因此散布一案已移轉至其他地檢署另案偵辦。

你short咩位？

如果有個熟既朋友
無啦啦問你借幾k
會唔會問佢咩事

55
yesterday ping jor 1/3

問就唔好借
借就唔好問
除非你真係會借多d比佢

幾熟先
Btw會 隨口問下
佢答唔答另一回事

賓菲加都-2

PSG1.77.....

gun

有道理

老死咁 中學玩到依家

第一次問你借就一定借
第二次借問點解借
第三次收息先借

Benfica 3 - 1 Sporting Braga 2 - 1 Portimonense
應該贏6球左右

【體育】國際足協在周三宣佈會安排世盃外南非對塞內加爾之戰重賽，該仗執法球證早前已被判終身停賽。
這場於去年11月上演的世界盃非洲區外圍賽，南非憑一個具爭議性的12碼主場贏2:1，當時加納籍球證林比迪判罰高列巴尼犯手球，然而鏡頭重播清楚展示該拿玻里守將是膝部，而非手部接觸皮球。 國際足協事後徹查事件，林比迪最初被非洲足協判罰停賽3個月，國際足協其後介入，並於今年3月判其終身停賽，及至昨日公佈茲因林比迪涉控制球賽，比賽將安排於本年11月重賽，細節待定。 這安排令D組形勢更亂，塞內加爾目前在分組只落後布基納法索與佛得角1分，若把握重賽機會贏波，甚至有望排首名。按賽制，小組4隊採主客雙循環制，每組首名將晉身世盃決賽周。

+1 再試

幾k 姐
比佢都得la

但會問咩事睇下有咩幫到手

27550平1

TLA

DB IS GOD

wuffl

我試過有個中學開始識既fd
兩個月前無啦啦問左借500蚊，之後就潛左水到而家

有個中學同學由f5開始前前後後借左1皮
之後用左5年時間先還返比我

還都算好啦

其實借錢都幾on9借得都係唔夠錢洗，但係咁你又想個唔夠錢洗既人還到比你

老老實實， 通常朋友問幾雞樓下一定借

我地而家開始做朋友ok ?

273 274牛 ready?

ok

借住幾雞黎follow pual ok

本身都當無左
但好耐之前就爆倉 個人急到傻
係咁打電話比啲借左錢未還既人收數
收左幾個
唯獨佢條仆街同我講無錢還 過左兩日就係fb見到佢去左日本睇波食好野

自始之後 我都唔會再借錢比人
唔追佢就不聞不問當無借過
追佢又要又氹又求咁 做債仔好過做債主

有時周轉問題

試過啲錢係澳洲，未匯番黎，突然要出trip,差一雞

我都想有幾雞follow 保羅

我自己就唔會考慮借人錢

靠自己好過la

follow paulo 仲派洗問人借錢

啲long put 貴到cls

refund ar

都係銀行借均真d 好似身痕咁

貴咪sp囉

me想食個脆香雞翼都無錢

縮一縮都肥仔喎

輸左u refund ok?

ok gun

DB!💡 sp

尖沙咀柯士甸道擎天半島發生墮樓案，早上11時許，大廈保安員突聞巨響，發現一名20餘歲男子倒臥在第3座平台對開，一臉鮮血陷入昏迷，於是報警。救護員及消防員到場，為傷者急救後送院，惜告死亡。警方初步相信男子由40多層高墮下，正調查其墮樓原因。

現場消息稱，墮樓男子為教育局副局長蔡若蓮的兒子，蔡之前曾任教聯會副主席。

sp272 @ 262

重快過之前吳局腸

搞人細路會有報應

保羅最後買賓菲加？

redbox daydaygap me

you too

why not both

不過賓菲加會大注D

真有錢住擎天...

借出去就唔好預還
幾多錢你先唔痛
你先好借

吳克儉就派左老母同老婆落去見學生
蔡若蓮就派自己個大仔先

口德-20分

為左避國民教育去到咁盡

270ho ng ho?

蔡若蓮仲有一粒仔喎,唔怕啦

幾十萬個月wo

ho

如果係自置既....

ok, gum do DB!💡對家先

落去推廣啦......

實買得起啦
一個月人工幾十萬

no cls la

東方好仆街
段片打晒格
但第一張相就唔打

又一棍

cls ask others no cls

琴日底都未穿

以前做校長咋WOR,都係十幾萬..

roger

咁其實佢有老公既.....

今晚東張西望會唔會去睇下樓價跌幾多

280>273>277>270

Is gum?

275> 278> 285

還有黨呀

11087+

校長大把水撈la

還有黨呀

唉瘋股PLAY END?

眾安就過hearing

有無手足狗衝

籌200億...
咁大隻唔岩我

係咪無簽不自殺同意書

獸獸都幾球la

出完週線早晨之星轉頭去番270出週線黃昏之星

代表乜?

？

ok 打爆馬會

ok gun 100

埸角球我都係等到即場先買

IV 係咁升

u lor

wait 310 sp qq sin

收息即係唔當fd,既然唔當fd,又何必要借

range

OK gun

朋友一次急事要錢 我一定免息無限期借
但唔係餐餐有事無錢都搵我借嫁嘛
我都唔係開善堂
總結要借錢搵銀行啦

認真，我真係當佢fd,只要合理我就一定借
唔合理唔抵幫就考慮交情深淺
但借得我就永遠唔會追
當然有d好過火，有fd借錢叫我飛的拎俾佢
話在屋企打緊機，唔得閒
我屌到佢反艇

咁第一次借冇得避既...之後咪視乎借錢後佢既行為黎做信用評級
有D真係好守信既朋友真係會佢緊張要還錢仲多過你既，係稀有D姐

有求於人仲咁樣講野

430 harder than BC's 9

仲要明知我乜格，堅摟屌

食幼幼呢

幫得就幫
當然要睇我地有幾fd先,佢值唔值啦
好似你之前咁,今日你幫我
他日我幫你

27450平多張先

吳克儉在活動上致詞，將大學生自殺歸咎於他們沒有做好生涯規劃。他指大學生苦讀終於入到心儀的大學，但新生選科後才發現「揀嘅科未必係佢自己興趣、自己嘅強行，但揀咗之後，自己對自己嘅期望、屋企人對佢嘅期望、周圍朋友對佢嘅期望，三重壓力出咗嚟之後，有啲唔舒服嘅嘢佢就頂唔順喇！」

DB 你止蝕左D put 未...

忙到short jor...

真係好多呢啲人嫁 ...
好似欠左佢咁
幾時都話做債仔好過做債主

he sp ar now

咁既人唔會做到朋友la

有時奶左野先知佢咩人
一講錢 好多人就現形

其實有d野好奇妙，試過有個唔算太熟的中學同學考ce
屋企有事連準考費都無，咁我主動借左比佢
之後我去左外國，大家失左聯絡
事隔好多年到我出黎做野去見客
佢係我個客個女婿，乜都唔講就比單我
比到間野早兩年間野執為止先再無

call + SP

所以呢
性格決定命運係冇錯
唔係個個可以白手興家
你止唔止1000倍回報?

1548 又發癲

咁又無計過喎，不過準考費好似二千樓下
佢比單我時我仲打緊工，我得益唔多
到我開，三四年就執，雖然佢唔算大客
不過咁多年加加埋埋我諗無一百都近
其實最正係貨出左事，我上去拆
D採購喺度屌我，佢真係叫條友：同我躙出去

霸氣

想問下如果遲下美國個風打到正一正
咁係咪會令到佢地個市跌再影響港市？
利申 新手

因果

打完十號，香港個市點

唔關因果事
你當投資都差唔多
尤其香港咁細

倫敦：避險，金升

係，唔係當年我都唔會抄牌抄中我老婆個妹

以AH對比雖然冇咩意義....但A股基建類個勢有d起色...相對H股果批真係好一大截......

姊妹丼

我都試過溝女溝著女神個fd

港資有撚人用咩，叫你起條橋，諗住你用6成料，你同我用8成

高萎電子

唔關事...我指中鐵果批垃圾A股出哂平台窄盤縮量均線匯聚....月線上升中繼.....H股除左一隻靠中績等上之外其餘三隻真係萬年垃圾........考慮左一日做唔做LC.....

我見過最過份的故仔係咁
一條友叫Z,溝左條女-A,拍左半年後溝左A的細妹B
因為B的關係，條友識左B的中學同學C
之後佢同B散左去追C
我知呢件事係因為當年我都溝緊C
C最後比另外一個男人溝左，我地叫佢D啦
C後來發現D係A的ex,更奇妙係佢同C一齊無耐就轉工
做左Z的同事

屌 tvb劇黎既喂

我好記得呢件事，除左因為好巧合
主因係C有175高，樣正身材ok的靚女黎

mk圈中時常有啦
大亂鬥

高手都有失手的時候

佢後來同d結婚，兩年後離婚
離左後我同佢拍過幾個月拖
不過其實我成日都會失手嫁啦

其實溝女真係成功率高唔高好次要
最後都係睇真正溝到幾多件

又食

人地離左婚你又再出擊

我以前成日都話，大家成功率10%
我溝一百件有十件
你溝五件就一件都無
業精於勤呀

呢單好多年前啦

1548 玩完 ， Car-t醫死人

又唔好咁濫

男人溝女最多可以話有好感
條女有某d野吸引你，未一齊過好難有乜感情或鍾意
有乜濫唔濫呢
其實等同搵客，你一次搵多幾個
中的機會都大d la

有，去到你依家
正常都要有過百萬單一年你先理啦
女一樣
起碼要top10%靚你先郁手

又唔係嫁喎，女啱自己口味就好
青磚水泥各有所愛咋

得嗰36
做插件算啦....

補多句，單大唔大永遠無人知
公司仔一樣可能有大單，所以一人公司有得見
我都照去見的

你自己的top10%呀
BC top10%除時我地bottom10%呀

thanks redbox saving me from gapgap

客都話一排先知
廢西客你會踢走佢
但係靚唔靚女你有眼睇呢

6連陰 好友點算

DIM SUEN...

女唔一定要靚，順眼就ok
就算偷食都好，性格太差，相處唔到
再靚都無用
食完即閃就另計

大家返過最唔想比人知既part time. 係咩

我剩係返過馬會

講左比人起底點算

我就唔怕喇

男ching呢間是咪出名水貨店？

茶記

掃地

呢間野，我連入門口既資格都未有

Bf

我有次買cohiba club盲係呢間門口交收

有咩正當行業係俾得人知
除非有巴打撈偏啫

係邊買，咁得意去到佢門口交收

賭

sxxker
要唔要清楚d

數錢

問BC...

街場三位一仲伏過炮友怯

Bc full time eat lui...

bao sing

如果真係打北韓，應該點打

連炸都無咩可以炸

夫婦為炒股票爭執 妻驚被丈夫斬報警

（最高榮譽）教育局副局長之子親自獲毛主席接見！

LIHKG @ Android

你又唔係特別膠
起到你底都冇人起啦

快手起好個殺克比南韓，掉個中子彈去平壤就收工，但美國實比人屌死

Paulo 唔會起你架

金正恩好多分身
暗殺呢招唔work

麥菲文

sing

27595-1

DB!終於熄💡

好耐啦-,-

係咪要搵番d圖出黎?

直接一堆彈頭扔到佢變平地喇

無可能打啦算啦

如果星期六真係有package 呢?

so strong call bao kui